誰是老闆

屌佢老母 Google 同開飯網都話佢執左
究竟咩事

長沙灣？

咁佢係咪真係執左

係

坐車見佢招牌著左燈,但係個下都幾夜,附近都無乜野食廢事落車睇

FB見到佢真係執晒了

咁難食 執得好

尋日經過都見到佢執左，差唔多年幾冇去食過
平時下午茶33蚊個炒飯係幾抵食嘅 不過味道就時得時唔得

搭車經過真係無咗

想食間野d局飯